UnOfficial gpSP kai
-- gameplaySP Gameboy Advance emulator for Playstation Portable --

オリジナルはExophase氏らの手によりリリースされました。
詳細はreadme_original.txtを参照してください。

オリジナルを元に、少しの機能拡張を行ったものです。

takka
takka@tfact.net
blog http://takka.tfact.jp/blog/
svn  http://sourceforge.jp/projects/gpsp-kai
